[架係自己丟] 小米做左個MIUI vs Stock ROM嘅投票

但係當大部分人投Stock ROM，佢就delete個投票

笑死

佢唔係以為自己個rom好正下話

講係咁講
但有43%人投miui 呢班人係咪食開屎

做咩唔做假

屌好撚柒

就算屌米機全部用stock rom都好
都會因為牌子而唔會買

kernel有木馬